[校巴攻略] 唔識車嘅朋友請入

之前都有唔少人分享過有「鬼巴士」嘅出現，攪到人心惶惶，而家比個Tips 大家：

認住呢兩個牌子，如果部校巴係呢兩個牌子嘅房車嘅話就加倍警惕：

KIA 起亞

Renault 雷諾

以上兩間車廠都有拎咗政府合約。

另外附上校巴驗證Bot 比大家求證:

如果咁多位車台巴打有補充可以留言更新，好人一生平安。

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

自推10

自推9

自推8

自推7

Push

仲有Nissan, 車款係Serena

推

Kia 個款多數係cerato

Renault 多數係Fluence

[知已知彼] 常見恐怖份子便裝車輛圖鑑

push

其實乜車都有.
琴晚喺銅鑼灣. 我兜返去狗防線後面. 成堆狗車
入面根本乜私家車都有.

見過prius

所以特別搵兩隻要小心嘅，其他用Bot Check 啦

推

基本上香港會買KIA同雷諾嘅人唔多，
就算買都係KIA SUV或者雷諾Hatchback，會買房車同電動車嘅真係少之又少

但係正苦就有幾百架呢啲冇乜人買嘅車款

唔係話其他牌子就安全，不過呢兩款零舍高危，要保護自己呀，上錯車仲危險呀...

Pish